香港繼續強推爭議法案 國歌法6月底恢復二讀

香港繼續強推爭議法案 國歌法6月底恢復二讀

〔即時新聞／綜合報導〕香港政府不斷強推爭議法案，除了12日將在立法會二讀《逃犯條例》，港府11日預告，將於6月底恢復二讀國歌法。
綜合港媒報導，香港政府無視百萬人上街反對，執意在12日二讀《逃犯條例》。立法會主席梁君彥宣布，預計下週四（20日）將可表決該法案。但《逃犯條例》未開始二讀辯論之際，另一極具爭議的《國歌條例草案》也將在本月底立法會大會恢復二讀。
立法會文件透露，香港政制及內地事務局局長聶德權於11日致函立法會內務委員會主席李慧琼，擬磋商預告6月26日恢復國歌法二讀辯論。聶德權也建議，就《國歌條例草案》提出修正案的預告限期為6月17日。
根據香港立法會公布的《國歌條例草案》，侮辱中國國歌的行為，包括竄改歌詞曲、以歪曲或貶損方式奏唱，即屬犯罪，最高可判處3年監禁或罰款5萬港元（約新台幣20萬元）。此法案遭泛民派強烈批評。

屌

抖陣先得唔得呀

屌你老母港共冚家產

依家睇番電腦大爆炸條片真係好有feel,以前淨係當笑片

屌你老母

阿寶

嘩嘩嘩，林鄭真的想做千古罪人

似係佢已經預左落台 死之前做曬要做既野 再落台當比台階兩邊黎平息民憤

平你老母 一條都唔撚過

推

只有港獨可以解決問題

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

噁心法例
仲要咁撚密趕喺71前硬推
唔知國歌迴響有無送中咁大阻到
希望唔好過到

你話唔係雜種落order都無人信

獨裁港

唯恐天下不亂

推上去

一次過反埋

台獨之母

全部反曬佢